認清事實，其實對家一早就知國安法

其實河妖尋日已經講過

所有行動出左文宣，係TG傳，用得TG嘅人都係我地班teenage

咁上左年紀嘅和理非呢？無用TG嘅上班族呢？
宜家就星期五，我希望大家幫幫手

文宣組可以將國安法，即23條嘅壞處整文宣，連同黎緊嘅行動，例如星期日嘅遊行，係同一張A4 size 嘅圖出，咁貼嘅行動組可以方便啲

文宣唔可以淨係講自己人，要教育埋一班中立，高收入，藍嘅人
所以表示23條壞處嘅文宣要多

另外Social media
我好記得，616，818，唔同嘅朋友會畫一幅連狗，再寫818or 616，再tag 5個人
呢幾日，係時候玩翻呢個Challenge，去叫更多人出

FB，有班和理非，有好多黃嘅group ，黃色經濟圈，一啲地區性嘅街坊group，可以搵人將TG channel嘅行動文宣圖share上去，再叫人share

另外黃店，除左memo
行動嘅文宣希望可以每日門口貼住，比班和理非知到，另外可以整埋QR code，scan完係條link，比一班未有TG 嘅人down同follow 日程channel

所以宜家對家擺明係想知我地呢幾日會有乜行動

最後
光復香港，時代革命

推

制裁參與人員名單 違反中英聯合聲明 修改基本法 立法會議事規則 香港法律 人權法

人大常委
特區政府 行政
行政會
立法
司法
相關的官員
法官
選舉事務處 相關的官員
阻撓功能組別選民登記相關組織人員

特首選委會成員
立法會主席和外聘資深大狀
李慧瓊 立法會秘書處相關的官員
投共產黨建制派立法議員

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)